今日沙田竟然冇塞車

發生咩事

原來今日係星期六，我仲要返工

巴打 你係唔係返工返到何年何月何日都唔清楚？

唉唷 返工呀